岩先比幾個廢中拉左去簽名支持689

寫左句屌你老母

之後頭也不回走左

深水埗？

你都有簽？

班廢老冇叫我去寫

冇機會寫皇天擊殺689